Dus na neukt haar op de rug en maakt haar veel oftener dan me, ik trok, en duwt hem tussen de lippen op de clitoris, met mijn hand rond haar middel, ik drukte hem stevig tegen haar spuitkutje en clitoris en desnoods mijn reet, maakte haar uitgeven als ik een overstroming alle boven haar buik.
